我認為唔應該支持加泰

我唔係話分化
而係起美國一日未過人權法之濟
冇必要比支共大條道理話你支持
加泰=支持獨立

呢點連登仔真係唔錯得
呢個唔係分唔分化既問題
而係去到國際形勢問題

起國際上.人地唔支持加泰既獨立
當然我知道早有一日28年大限會到
但現階段未去到呢一步
唔好中支共計

依家支共講到普選.佔中.反送中
就係港獨..係無理據
外國仍然會撐落去
但你一去到支持加泰或者搞集會.成個局勢會變
佢就大條道理話你香港根本就唔要獨立
美國到時想幫你都難

千奇千奇唔好中支共計
如果有人話支持加泰係因為佢撐香港
千錯萬錯.去到最重要一步係爭取美國支持
通過左就制裁班狗官
唔好大好形勢下比人破壞
連登依家有好多支共同政府既人入侵
不停帶緊方向.呢點大家要清楚

推推推推

連登仔係時候長大啦
你要明白.支共個政權係爭鬥返黎既
佢地唸既野永遠係要分化對手
當我睇到連登開始帶方向話要支持加泰
我知道開始出事

推推推

點解支持加泰就等於支持佢地獨立？
點解唔可以係人道/反警暴既角度支持？

你要先睇佢佢地既動機
人地表明係要獨立

比unlike果堆9成係政府同支共d cd rom

點解支持人地就=獨立=要埋港獨？
好撚冇邏輯
拉

唔否認有班0.3 想鳩帶風向
但我唔覺得樓主既論點有咩邏輯可言
支持加泰講到明係人道反警暴就夠
唔提獨立個啲就唔會中計

你認為唔講港獨
支共就唔會帶方向?就唔會將你引入呢個話題>?
佢更加大條道理同國際社會講
香港根本就係要求獨立

拉

你自己問下自己
當國際傳媒.睇到香港原來都撐加泰時
bbc會點去報導?newyork time又點去講?

你有冇睇過張海報

咁做咩要將反支共運動擺埋一齊？
做咩唔比藍屍參加？你哋同藍屍立場一樣
【藍屍page】借加泰羅尼亞事件轟西方 華春瑩：雙重標準害人害己

關自由咩事？
加泰係自由問題咩？
係咪獨立嘅自由？

中共眼中普選/五大訴求都係獨立啦
時代革命左4個月帶唔到港獨方向
區區一個人道集會就得？

我認為你應該收返入你老母個閪到。

世界上夠無咩國家支持香港獨立啦，呢班仆街影響曬我地國際戰線係咪要譴責要越洋追殺呀
國際社會唔會因為你一支旗仔一個集會就轉曬風㗎，反而受益嗰個會好感激，寧買當頭起呀

人地支共有人地支共既解讀
你明唔明?起國際上人地睇支共係無logic可言
但係你去到支持加泰既集會或者行動
你叫一直以黎既手足同民宣點去國際解釋?
唔好比人有方向帶出去得唔得?

推推
你睇下支共個華大媽
你知唔道佢出手啦